\documentclass{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[babel=true]{microtype}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{caption}
\usepackage{titling}
\usepackage{float}
\usepackage[usenames, dvipsnames]{color}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\small Jacek Walter \\ wiosna, 2016}
\lhead{\small Politechnika Warszawska \\ Ośrodek Kształcenia na Odległość}
\lfoot{\small Prowadzący: \\ Włodzimierz Dąbrowski \\ Andrzej Stasiak}
\cfoot{\thepage}

\begin{document}

\begin{titlingpage}
	\centering
	{\Large Politechnika Warszawska \par}
	{\Large Ośrodek Kształcenia na Odległość \par}

	\vspace{1cm}
	{\LARGE Metodyka Projektowania Systemów Informacyjnych\par}
	\vspace{0.5cm}
	{\LARGE\bfseries Etap A \\ Przedstawienie problemu dla systemu DYPLOM -- wynik \par}
	\vspace{0.5cm}
	{\large Wersja 1.0}
	\vfill
	\large Jacek Walter \par
	\large Nr. indeksu 273742 \par
	\large Marzec 2016
	\vfill
\end{titlingpage}

\begin{titlingpage}

\begin{table}[!htbp]
	\centering
	\caption*{\large Historia projektu}
	\label{my-label}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Data}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Wersja}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Uwagi}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Autorzy}} \\ \hline
		5 marca 2016                        & 1.0                                  & Pierwsza wersja dokumentu           & Jacek Walter                          \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}
\end{titlingpage}
\clearpage

\tableofcontents
\clearpage


\section{Cel działalności firmy}
Cel działania uczelni to szkolenie specjalistów na różnych stopniach edukacji -- licencjat, inżynier, magister itd..

\section{Opis firmy}
Przez pojęcie firmy rozumiemy Politechnikę Warszawską (PW). PW jest uczelnią akademicką, kształcącą studentów na wielu wydziałach, realizując specjalizacje w różnych dziedzinach nauk technicznych.

W ramach każdej specjalizacji student może uzyskać tytuł odpowienio zawodowy lub naukowy, wykonując i broniąc pracy dyplomowej, uprzednio ukończywszy program danych studiów.

\section{Aktorzy}
\subsection{Dyplomant}
Obserwuje proces dyplomowania. Ukończył planowany tok kształcenia. Przystępuje do procesu dyplomowania. Posiada temat pracy oraz opiekuna pracy (promotora).
\subsection{Promotor}
Posiada stopień naukowy pozwalający na akceptację tematu pracy Dyplomanta lub Dyplomantów. Monitoruje proces dyplomowania. Wystawia ocenę Dyplomantowi lub Dyplomantom. Dopuszcza Dyplomanta lub Dyplomantów do złożenia pracy w dziekanacie.
\subsection{Recenzent}
Posiada stopień naukowy. Akceptuje podjęcie recenzji oraz wystawia ocenę dla każdego z Dyplomantów.
\subsection{Przewodniczący komisji}
Protokołuje w systemie uzgodnione pytania zadawane podczas obrony oraz oceny dla każdego z Dyplomantów.
\subsection{Członek komisji}
Akceptuje postanowienia Przewodniczącego komisji.
\subsection{Administrator uczelni}
Tworzy użytkowników z rolami Dyplomant, Promotor, Rezenzent, Przewodniczący komisji, Członek komisji, Administrator wydzału, Administrator uczelni. Monitoruje wszystkie procesy dyplomowania. Tworzy wydziały. Tworzy komisje.
\subsection{Administrator wydziału}
Tworzy użytkowników z rolami Dyplomant, przypisanych do danego wydziału. Przypisuje Promotora oraz Recenzentów do Dyplomanta lub Dyplomantów. Tworzy komisje w ramach danego wydziału. Przypisuje Członków komisji oraz Przewodniczącego komisji do obron. 

\section{Procesy}
\subsection{Archiwizacja danych}
System umożliwi archiwizację i dostęp do danych historycznych.
\subsection{Raportowanie}
System zapewni narzędzia do tworzenia raportów na poziomie wydziału i uczelni.
\subsection{Rozpoczęcie procesu dyplomowania}
System umożliwi formalne rozpoczęcie procesu dyplomowania, wiążącego Dyplomanta lub Dyplomantów z tematem pracy i Promotorem, który zaakceptuje żądanie.
\subsection{Obserwacja procesu dyplomowania}
Status procesu dyplomowania oraz każde wydarzenie jak np. ostateczne terminy realizacji etapów pracy, oceny lub termin egzaminu, będą nalezały do procesu oraz będą udostępnione do wglądu wszystkim użytkownikom do niego należącym. System umożliwi subskrypcję na powiadomienia związane z wydarzeniami.
\subsection{Tworzenie zespołu projektowego}
Dyplomanci mogą złożyć wniosek o rozpoczęcie procesu dyplomowania jako zespół projektowy.
\subsection{Wyszukiwanie}
System zapewni wyszukiwanie prac, również po zapewnionych słowach kluczowych.
\subsection{Administracja}
System zapewni narzędzia do administracji procesem dyplomowania dla odpowiednich ról. Promotor może edytować przypisanych Rezenzentów lub temat pracy. Administrator może edytować Promotora. Dyplomant lub Dyplomanci mogą zaakceptować zmiany lub je odrzucić.

\section{Ograniczenia}
\begin{enumerate}
\item Termin zakończenia projektu to 30.09.2012
\item Budżet projektu to 120 000 zł.
\item W procesie dyplomowania może uczestniczyć maksymalnie dwóch Dyplomantów
\item Proces dyplomowania nie może zacząć się bez zgody Promotora
\item Podczas egzaminu w komisji znajduje się trzech Członków komisji oraz jeden Przewodniczący komisji
\end{enumerate}









\end{document}







